最好用相機背囊係邊個

6d +24 105 + 定焦35 同50 +支1號腳

雖然係peak-design fan屎， 但佢個背囊真係唔算靚

仲有無其他推介

Wandrd Prvke 31

Boundary
prima system好正
黎近出errant仲正

好垃圾喎

點解

Manfrotto MV50

料差, 上YouTube 睇

睇左prima system!
不過驚好大個，矮撚得167

有無睇新款？
買boundary最新款果個Errant
kickstarted完左了
indigogo都有小量貨

早兩個月入咗個mindshift

睇下先

本身想買，但見啲partition 薄到紙咁

望落quick access 側邊拎相機好似唔夠方便咁

夠竟有冇Back Pack又靚仔又有位擺雜物又有quick access

Mindshift啦，唔洗諗

側身好似拎唔到相機
不過香港有得賣街未，想現場試吓

上面拎都ok
我會加pd capture落肩位
反正你又唔會側袋拎一拎影完即刻放落去

我而家用緊peaksesign 個 10L sling ;
換鏡好方便；不過斜揹袋裝重野好辛苦

以前都用過，size設計係好
但個腳架位多剩，放得落去連埋鏡，雜物
個肩酸死，無負重力，裝咁多野一定背囊最好
我就只用5L，出街方便，一機兩鏡，同埋當出街袋用

側身拎到
重係死症黎
本來想買黎旅行
但就咁背包唔計內膽都成2.2k
袋齊野隨時過7kg 上唔到機
水樽位實際感覺淺，雖然未致於會跌出黎

睇緊HAKUBA 隻GW -ADVANCE PEAK 25
有無巴打有用過

講緊Errant ？

Sor 我講prima

有冇人真係試過上機比人check 重量？

佢地睇size check ;
如果個背囊唔係老蓮咁大都唔會有人check